%!TEX TS-program = xelatex
%%
%% Book containing everything in this repo
%% COMPILE WITH XeLaTeX
%%

\documentclass{eseuri_bac_romana}

\begin{document}
\maketitle % Insert the custom title page
\CustomToC % Insert the custom ToC


% Beginning of text

% esee
\part{Gen epic}


% harap-alb
\chapter{Eseu cu privire la tema și viziunea despre lume dintr-un basm cult studiat}
\input{../2021.10.09 („Povestea lui Harap-Alb” de Ion Creangă)/Eseu basm cult/content.tex}

\chapter{Eseu despre particularitățile de construcție a personajului principal dintr-un basm cult studiat}
\input{../2021.10.09 („Povestea lui Harap-Alb” de Ion Creangă)/Eseu personaj basm cult/content.tex}


% moara cu noroc
\chapter{Eseu cu privire la tema și viziunea despre lume dintr-o nuvelă studiată}
\input{../2021.10.16 („Moara cu noroc” de Ioan Slavici)/Eseu nuvela/content.tex}

\chapter{Eseu despre particularitățile de construcție a personajului principal dintr-o nuvelă studiată}
\input{../2021.10.16 („Moara cu noroc” de Ioan Slavici)/Eseu personaj principal nuvela/content.tex}


% baltagul
\chapter{Eseu privind tema și viziunea despre lume dintr-un roman interbelic, realist -- mitic}
\input{../2021.10.23 („Baltagul” de Mihail Sadoveanu)/Eseu roman interbelic realist mitic/content.tex}

\chapter{Particularități de construcție a personajului principal din\-tr-un roman interbelic, realist}
\input{../2021.10.23 („Baltagul” de Mihail Sadoveanu)/Eseu personaj principal roman interbelic realist/content.tex}


% ion
\chapter{Eseu cu privire la tema și viziunea despre lume dintr-un roman interbelic realist, obiectiv}
\input{../2021.10.30 („Ion” de Liviu Rebreanu)/Eseu roman interbelic realist obiectiv/content.tex}

\chapter{Eseu despre particularitățile de construcție a personajului principal dintr-un roman interbelic}
\input{../2021.10.30 („Ion” de Liviu Rebreanu)/Eseu personaj principal roman interbelic realist obiectiv/content.tex}


% enigma otiliei
\chapter{Eseu privind tema și viziunea despre lume într-un roman realist-balzacian studiat}
\input{../2021.11.06 („Enigma Otiliei” de George Călinescu)/Eseu roman realist balzacian/content.tex}

\chapter{Eseu despre particularitățile de construcție a personajului principal dintr-un roman realist-balzacian}
\input{../2021.11.06 („Enigma Otiliei” de George Călinescu)/Eseu personaj principal roman realist balzacian/content.tex}


% ultima noapte
\chapter{Eseu cu privire la tema și viziunea despre lume dintr-un roman psihologic studiat}
\input{../2021.11.13 („Ultima noapte de dragoste, întâia noapte de război” de Camil Petrescu)/Eseu roman psihologic/content.tex}

\chapter{Eseu despre particularitățile de construcție a personajului principal dintr-un roman psihologic}
\input{../2021.11.13 („Ultima noapte de dragoste, întâia noapte de război” de Camil Petrescu)/Eseu personaj principal roman psihologic/content.tex}



\part{Gen dramatic}


% osp
\chapter{Eseu cu privire la tema și viziunea despre lume dintr-o comedie studiată}
\input{../2022.01.15 („O scrisoare pierdută” de I. L. Caragiale)/Eseu comedie/content.tex}

\chapter{Eseu despre particularitățile de construcție a personajului principal dintr-o comedie studiată}
\input{../2022.01.15 („O scrisoare pierdută” de I. L. Caragiale)/Eseu personaj principal comedie/content.tex}



\part{Gen liric}


% luceafarul
\chapter{Eseu cu privire la tema și viziunea despre o poezie romantică}
\input{../2022.01.22 („Luceafărul” de Mihai Eminescu)/Eseu poezie romantica/content.tex}


% plumb
\chapter{Eseu cu privire la tema și viziunea despre lume într-o poezie simbolistă studiată}
\input{../2022.02.05 („Plumb” de G. Bacovia)/Eseu poezie simbolista/content.tex}


% corola
\chapter{Eseu cu privire la tema și viziunea despre lume într-o poezie modernistă/artă poetică studiată}
\input{../2022.02.12 („Eu nu strivesc corola de minuni a lumii” de Lucian Blaga)/Eseu poezie modernista/content.tex}


% testament
\chapter{Eseu cu privire la tema și viziunea despre lume într-o poezie modernistă/artă poetică studiată}
\input{../2022.02.19 („Testament” de Tudor Arghezi)/Eseu arta poetica/content.tex}


% riga crypto
\chapter{Eseu cu privire la tema și viziunea despre lume într-o poezie modernistă studiată}
\input{../2022.02.26 („Riga Crypto și lapona Enigel”)/Eseu poezie modernista/content.tex}
\end{document}
